過海既巴絲唔好搭地鐵

又死車
利申係金鐘往荃灣架車入面